戴開Apply Watch入一入嚟

一直戴住 喺屋企瞓教都戴
出街先戴

利申: 一直戴住

叉電都戴住

一直戴住 有時會有啲壓迫感

一齊都帶 係屋企都要睇時間

直

由第一代載到而家（上個月剛剛換左第6代）。
平時都一直戴住（沖涼同差電除外）

番屋企會除，但做運動又會戴番

弱弱一問，瞓覺都戴，咁幾時叉電？

申請乜

沖涼會除咗叉電
一日叉一次都夠

沖涼帶住，沖完涼先除，第朝起身戴返

沖涼到訓覺前拎去叉電
其餘時間都係一直戴

乜野係apply watch?

瞓教唔為意轉身壓咗住
第二朝起身個手腕有啲酸痛

Ching sick ball

唔會比番梘搞到冇左防水咩？

Apple Watch 樓主手殘

大家平均靜止心率幾多？

有冇人同我一樣戴住做運動出汗嘅話手會痕？

翻到屋企洗手會順手用梘液洗埋
但唔會戴住沖涼

對上一個月平均
resting: 58-75
walking: 92-122
我心係唔係跳得比較快??

同你差唔多

對汗啲細菌敏感 出完汗洗返乾淨再戴就冇事

你就係嗰條磁能線

Apply watch新牌子

正正常常同你差唔多
好似做開運動會低啲